有冇巴打放A5?

想收部 2010年打後 a5 2.0t sportback quattro

喂我屌你老母 搵車去28啦

A5紙岩唔岩